〔警世〕是日澳門災情圖集＋描述

沙梨頭海邊街，連接新馬路，係澳門其中一條最繁忙放工必塞車嘅馬路

近葡京的教育暨青年局，巴士站整個頂被吹走
這種巴士站在澳門常見，用料不堪一擊

氹仔近官也街的m記，相信有唔少人去氹仔玩有經過呢度

筷子基北灣，算係澳門的北區，有大量巴士被沉沒頂
澳門唔似香港，因為批地同好多行政問題，連一個多層巴士廠都冇
好多巴士泊街，一水浸就全滅

今日有近三份一巴士浸水
交通事務局公佈左聽日只有 11 條巴士路線會正常運作

紅街市，又是一港人比較熟嘅地標

西灣大橋，幻想下青馬大橋打風開下層，但下層入口水浸用唔到
今日就係咁

據講係寰宇天下 承建商可以自己搵

垃圾

多難興邦
白事變紅事
颱風中的澳門成了一座溫暖之城

地獄鬼國

啲水多到連登仔都抽唔乾

因為個個都喺道吐口水啊嘛

一個颱風見真章

今日都落樓下影咗唔少相

一個風睇到澳門幾撚垃圾

澳門 第2個用繁體嘅支那

香港人仲唔快d 捐錢？

奶共

分分鐘衰撚過強國

唔怕啦,澳門咁多錢

都係舊區/住宅區出事

近10年新開果D賭場好似冇乜事?

荷里活災難片又有題材

停水停電

本身book曬野聽日去，而家真係收得皮

真係痴撚線
今次個風睇到澳門
連大陸二線城市都比唔上

香港都唔係好人好多，特別依家好多新起既都好化學
遲早會變到澳門咁

真係水城威尼斯

澳門死人冧樓
1. 唔會報
2. 報左都無人理

澳門藝術博物館，天台嚴重變形

好落後

你地澳門人自己諗清楚年年$9K 野係咪收得過

告誡港豬

本來澳門就係南歐渡假式地方
係99年之後產業比例同人口比例急轉

搞成今日咁 真係沉淪鐵證

前車之鑑，港豬醒下啦

係咩
我上兩個月去過 見d商場同鋪頭海報都係用殘體多喎

港豬再唔醒醒定定下個就輪到香港

正所謂沒有珠海比電澳門 澳門就完了
有九成電由珠海輸入

今日連交通燈都唔著
好彩因為澳門的低科技 交通燈無香港咁普及

好 哩啲先叫post

扶手電梯

好恐怖，已經係災難

屌你成班on9港豬係度做假膠
成個facebook safety check都係港豬堆垃圾post

人地澳門真係有難比你班仆街濫用

澳門有9000 蚊駛乜驚

所以早三四年
好多香港老屎忽話澳門冇人拉布，澳門發展好快，香港要學馬交
呢班老野一車車送去澳門試下鏡湖同山頂既服務就岩晒

想問其實啲水係雨水定海水？

澳豬

點解澳門啲玻璃咁脆，成棟樓一齊爆

一地玻璃碎

香港今日只係然運氣
覺得只會好過澳門少少

反而仲靚咗
澳門藝術博物館應該參考呢個設計

香港仲想填淡水湖起樓..

希望個風可以整返醒已經扮訓好耐既澳門人....

利申：路環人,完全無人理

成個第三世界咁
香港班工程佬又有工開啦
過澳門災後重建都fatfat

慘

有冇人諗過如果吹正既係香港會點?
安然無恙?

澳門政府派錢都唔搞好渠務
冰封三尺非一日之寒
平時大雨都知咩地方會㓎啦

呢個post真係要mark低佢得閒推下

警世港人

大自然設計師

同淪陷有咩分別？

更有偽術味

樓主澳門人？

好有feel

燒撚哂佢重新起過啦

應該無咁誇張，以前西環又係成日水浸早幾年整完渠務工程無再發生

【香港 05:20】天文台改掛8號東北烈風或暴風信號

【香港 08:10】天文台改發9號烈風或暴風風力增強信號

【澳門 09:00】澳門氣象局於9時掛8號東北風球
【香港 09:10】天文台改發10號颶風信號。

【澳門 10:45】上午10時45分改掛9號風球

【澳門 11:30】11時30分改掛10號風球

今次強颱風「天鴿」對本澳造成嚴重破壞，至今更造成5死153人受傷，亦有不少市民財產受到損失。社會普遍批評澳門氣象局改掛風球的做法「掛得太遲」，直至今日（23日）早上7時，才告知9時會改掛8號風球，更於短時間內再改掛9號、10號風球，市民還未反應過來，暴風及水浸已來襲本澳各處。

一個城市最基本係要做好基礎建設，點解日本要駛咁多錢研究防震技術？
基本嘢搞唔好，咪好似澳門今日咁既情況

成日淨係識一句 咩今次香港好彩吹唔正
我本來都覺你地慘 有個咁既垃圾政府
原來只係你地唔好彩吹正左先咁 Sor9ry囉
吹正日本我諗日本都沉嫁啦

btw 吹正香港 我都信香港唔會咁慘先

d街景成個大陸3線城市咁

今日澳門，明日香港
港猪仲係FB share 今日放假好開心
有冇諗過遲啲香港就好似澳門咁...
冇自己既食水，冇自己既供電
比中共控制哂生活既必需品

啱啱先睇到澳門居民冇電用，但個啲大型賭場仲五光十色咁真係覺得好有警世既味道

今日澳門，明日香
醒下啦港豬，唔好以為奶共攞着數冇代價㗎

香港比某國拖差左 唔代表澳門會好過香港
打少啲飛機啦

「天鴿」吹襲澳門，到目前所知已做成不幸6人死亡153傷，行政長官崔世安一直未有露面及講話

直到傍晚6時許才對風平浪靜的花城「視察災情」，並於（24）日凌晨時42分發稿，表示謹代表特區政府向不幸身亡的死者表示哀悼，並向他們的家人致以最深切的慰問，對受傷的百多人將會盡力給予幫忙，同時對受這次颱風影響的居民表示慰問。又指會繼續盡全力協調水、電恢復正常供應，使到廣大居民盡快回復正常生活。

from All About Macau

呢次風球真係好警世

澳門打風 比左個例子香港 買電既後果
香港唔斷得電嫁

最多爆多小小玻璃,水位再升多小小,其他問題不大
其實點解今次香港傷亡咁小,真係關天文台事,早一晚話第2朝掛8號,成班人唔洗返工,落街. 你諗下如果好似馬交咁9點先掛,肯定死一堆人
除外就係香港D去水都幾足.
利伸, 香港天文台仆街,明明黑雨都剩係掛黃雨

呢次大交合都算係咁

英國 VS 葡萄牙

高下立見

有澳門身份證真係好
係香港住，安安樂樂睇戲
睇死佢過多個月就派錢
到時又有錢收

起碼D主要街道唔會浸到咁

點解党仲唔派人黎救濟嘅

香港人訓醒就唔記得

Hk地下d渠，電線，寬頻都鋪排得好好 ，之前聽澳門朋友講，澳門要整地下電線都要掘爛嗰地先整到，所以d地成日維修，政府又闊佬懶理

澳豬唔識反抗政府
btw新澳門學社等反對派快啲做好執政準備

今次香港大交合終於唔駛比人屌

真係做好左基建

廿年前香港成日水浸，而家風暴大潮都係幾個低地浸

玻璃爆就正路，但澳門全楝爆就唔正常

個氣象局垃圾唔夠時間做預警，停水停電有二次災害

人禍>>>天災，澳門d基建淨係夠頂八號風球，一到十號就現形

港豬：WFC?聽日仲要返工啊

好似曾經有港督要求香港稅收要建設返香港，唔可以拎返英國，後尾同倫敦政府嘈。
（有錯請指正）

宜家？有幾多個“基金“？

今日澳門……

睇完都係諗到樓主第一句
之後又到台狗笑香港
無限loop

香港d土木工程近年做得幾足
上環水浸用左好多錢整
斜坡又做好哂防山泥傾瀉
唔做到基建港豬又點翻到工

市面一片黑暗 賭場運作正常

前日先係澳門玩完返香港，今日就變到咁撚樣

還有黨呀

而家澳門D樓係咪都支那起..點解可以咁化學

無人睇得出係海水倒灌

點解澳門啲地方名咁大陸。。。

澳門除左年年派錢

希望喚醒多少少港人/發展商
無論貪平又好，為奶共又好，所有建築物都係由大陸製造既代價就係澳門咁。
如果香港人唔想供成世個層樓都咁不堪一擊就唔該醒悟。

以前成日睇返D舊片,點解香港睇打風睇得咁緊,其實係港英政府溫黛果陣出晒事,之後先不停改善 仲有好多大廈既玻璃用緊2XXkm/h壓力做水平,所以打風都唔易爆,不過回歸後就唔知啦

香港咁撚大風都無船出事

澳門d船炒到碼頭都爛撚埋

一定係人禍多過天災

大陸d越市衰野上得facebook咩

渣ga

收皮，算係咁？
好彩佢識掛10號，陣間死左人我驚暴動
今次掛10號唔代表平時正常

你們還有黨

巴打買番注mark 6

人地都講明呢次
你做乜鳩姐

好似愉景灣都有單棄船

好多人無視呢樣野

支那船

我仲要住十六浦

唔洗風災都已經覺得澳門成個災場咁。由大炮台望去西面澳門領土，成個舊城區好似貧民窟咁，又冇規劃，又冇維修，又密密麻麻，仲衰過深水埗、土瓜灣、九龍城。

笑咩，遲D香港咪又俾支那搞到咁

正解
就係當年港英死得多人，先開始改善
溫黛死百幾人，寶珊道山泥傾瀉成棟樓冇左
用澳門個基建水平，今日香港就死得人多
今日澳門前車可鑑，香港咁搞落去又買電買水大家一齊玩完

係自己地方出事唔好怕,因你背後有強大GE祖國

睇新聞都瀨晒野

想問下威尼斯人咩環境

真心佩服英國，冇佢香港真係冇今日，你話我奶英都咁話

係 支那化既程度
香港暫時仲有香港既獨特味道
過多30 年唔知啦

咁好多地方都係從錯誤中汲取教訓既，但問題係澳門咁多年又有冇做嘢呢？

唔洗30 10年就玩完

老實講 咁既環境第二日都要返工返學既政府真係要仆街死

跟本帶有支那DNA都係忘恩負義,成日話英國點唔幫我地,問心!你堆垃圾香港人值得人幫咩,我以前同而家都係咁諗,冇英國跟本就冇今日香港

起更多嘅賭場同每年派錢
港共就起更多大白象，五十步同一百步嘅分別

LM

支那？
人地話：多難興邦呀！

管理公司連平時會準備的沙袋都沒有，我們也沒有想到要囤糧。海底隧道六點才通，公交也沒有。整個學校就是一個孤島，吃的只有OK和聯豐有賣，沒人知道什麼時候有電，看著賭場的燈亮起感覺被拋棄。我們只能樓下尬歌吹風或者在宿舍靜坐看著賭場一點點沒電，信號不好。沒有人知道什麼時候來電，直到十點。對政府很失望。
每年發九千塊紅利還不如用於基礎設施建設…

笑撚死人咩 澳門狗

即使真係醒覺
又係咪已經太遲？

香港真係表面風光

binc

3年都俾多你啦

同玻璃心一樣咁易碎

今日淨係按表情笑鳩的澳門狗都按到手指痛呀

其實呢個說法係咪有啲古怪
第二個支那
用繁體嘅支那
如果合埋一齊變一組字
個意思會變咗有兩個用繁體嘅支那地方喎

澳門個鄉下佬天文台長，笑撚死人
仲話今次颱風比較特別，所以預測唔到
撚狗咁撚

十六浦/內港碼頭個到附近，未打風已經爛溶溶，成個鬼城咁

十足支那堆三線城市

算你老母個臭閪咩

平時比人蝦慣咗？

仲諗住呃鳩人話預計唔到係東登定西登
明明自己尋晚已經抄天文台改晒口風

第一個咪台灣

太誇張 返去70年代？

呢獲真係Hello Darkness, My Old Friend

宜家香港都差唔多

公交．．．

抵死 賺埋賺埋咁多賭仔錢 一鋪還返曬

雪上加霜 香港人

再次證明倚靠大陸係冇好結果

記得條友係咁講深水埗好危險

鬼佬睇見d相，仲以為係比人炸完黎定咩

打風定打仗

排水能力差, 大廈用料差, 用水電俾支那渣住春袋
政府唔會改善, 只會將呢D情況加劇, 只係為左令你地失去獨立生存既條件

唔明你問乜
宜家咪有兩個囉

香港嗰陣都唔係幾好不過之後有麥理浩
澳門冇lu

唔係恥笑真心咁既形狀幾靚

澳門係一個貪污腐敗既地方
完全跟隨黨既步伐
空有賭場璀燦外表
尐舊區仲衰過香港尐4-50年舊樓
特首高官仲想要免刑責
就知佢地身有屎啦

不過班澳豬都唔抵幫
如果唔係要去停車場救車會死咁多人？

肥崔派多次錢揞澳豬把口啦

唔識嘢就咪撚係度尻嗡啦！成班廢物不學無術，勿撚都唔識就係度扮專家(26個like反映出連登內容同讀者都低質到令人香港人絕望)

澳門今次停電係因為好多中壓電制房(11KV制房)及火牛房都比水浸晒，完全係同發電源頭無關，今次就算澳門電力公司自己發電都一樣難逃此劫。

如果我呢個正解D Like都少過上面呢D廢論，大家就可以睇到連登嘅讀者質數有幾撚高汁

．停電方面

據澳門電台報道，澳門電力公司表示，由於為澳門提供8成電力的珠海方面其輸澳電力設施損毁，於中午12時24分停止向本澳輸電，導致本澳廣泛地區一度長時間停電。澳電隨後啟動本地發電設施，但由於只能提供全澳3成電力，澳電一度呼籲恢復有電力供應的用戶節約用電。澳電對受影響用戶致歉。晚上近8時，電力公司通知，因應內地供電不足，引致本澳電力尚未全面恢復。現時致力保障醫院及重要設施的用電，至於酒店及娛樂場所等只作基本安全供電。另外，市面交通訊號燈及街燈亦受供電影響，仍未全面恢復運作。民防中心呼籲市民節約用電，減低用電量。

香港渠務署呢十年係做左好多野, 睇到有進步

講一大倫野解釋點解無電，不如諗下點用念力發電好過啦

話人既同時都要反省下自己身處咩環境 政府方面都半斤八兩咋

有咩問題？樹王咪一樣塌 發現新大陸？

咁你知唔知點解大陸要斷開澳門供電嘅連接？
原因係，大陸連接澳門嘅供電，係通過澳門(本島)然後再送去氹仔。由於澳門(本島)好多地方都位于低漥，電網嚴重故障，因此所有電力保護都會自動啟動斷電。

咁你地實會問，咁點解澳電自己發電又可以比到30%電？原因係發電厰係位于氹仔，氹仔供電比氹仔加上小量未故障嘅澳門本島用戶。

原因就係咁間單。今時今日成班娛樂記者，知D唔知D就去寫新聞，以前都會問下專家先出街，家陣個撚個聽完就自己係專家，香港就係咁玩完。自己唔爭氣，關中國勿撚事呀！正一啊屎唔出……

點解可以咁撚垃圾
真係幻想唔到

兩個層次
又想反駁又搵唔到

真係好撚on9
停電就停電㗎啦唉

d賭場食最多電 你老尾

睇到最尾兩句負評左

唔講又話人唔講
講完又唔撚聽

派咁多錢 而家咪還返囉
仲有得免費游水 仲想點

又停電又停水，重死左幾十人，垃圾

我係香港人，去左澳門做野，我無追post，但大概知好多人講緊風涼話，其實我覺得要屌就去屌個政府做得唔足，走去屌普通市民，笑鳩佢地有意思咩.. 人命黎，成晚不停聽到警車聲，真係好不安，話澳門人奶共，但坦白講香港都大撚把藍絲，但唔好因為有呢d撚樣就笑撚晒所有澳門人啦，話我口德撚都係咁話，唉

陰公

澳門狗死唔斷氣

留返啖氣幫你上柱香呢d應份既

就係屌咁澳門人年年有幾千就乜鳩都唔理。
你仲未明人哋屌咁澳門人乜

gphone佢地俾人拉去坐監，搞遊行，有幾多後生人係屋企嘆緊冷氣打緊lol，佢地年年幾千都無咪又係乜鳩都唔理，每個地方都一鳩樣有呢d人，你唔保證全香港人都反共，同樣你保證到全澳門人都奶共? 算啦我係度唔係想罵戰，我口德撚上身姐，唔阻你繼續屌鳩澳門人，盡量細力d

重衰過大6

17時許，珠海市政府官方微博“珠海發布”發布消息稱，截至23日16時，珠海電網共有681條線路跳閘，39個變電站失壓，累計停電68萬戶。珠海供電局全力搶修復電，共出動2000餘名搶修人員，77台應急發電機、發電車及相關搶修設備全力快速開展搶修，受損線路正在逐步恢復供電。

繼續兜啦On9，珠海本身都奶野，可以用超自然力量供電比澳門啊

你鍾意啦

咩唔關珠海事
咁姐係支那供電系統廢
累街坊仲要逼人俾錢買
好似東江水咁
出事仲要唔俾人講
垃圾

好快唔會了，好多年之前澳門教科書都變左簡體字啦

係撚

仲衰撚過支那
支那都有哂預警停工停課
澳門根本咩都唔洗做照抄香港都得啦
死都唔做面子問題係都要吹淡個風咪出事囉

今日澳門係未仲停工？

不了，要返工

如果過半人口奶共
我屌佢地奶共算唔算以偏蓋全

澳門人真係咪撚怪鳩人地笑鳩自己
平時基建做得差 淨係識堀地開公數貪污
澳門人有無出過一句聲啊?
閒日無事就屌鳩香港人搞事 屌鳩香港人貪著數
而家到有事起上黎就扮慘
有啲學社為自己發聲又屌鳩人地搞事
澳門人真係抵撚死架

利申:有澳門身份證既香港人

見到澳門,支那既基建

我真心覺得港豬噢大橋真係信唔過

澳電出幾多MegaVolt呀
佢自己都推呀起啦

上次已經中過一次個濕鳩氣象局局長伏
好彩上次8號波算係濕下身 今次又死人又成
唔好話我睇死啊 過多個令星期又無咗回事
澳門人有邊次遊行係成功啊 垃撚圾

大家血濃於水！

每年派$9000時可唔可以派埋畀香港人

畀我都揀美國/挪威建造嘅高速船啦
坐支那旅遊巴行支那建造嘅大橋，真係搵命搏

有咩地下野唔洗掘爛地去整你係咪香港人黎？

你又估下如果政府之後真係取消派錢，d澳門人會唔會出來嘈！
d澳門人成日話澳門政府比香港政府好，話全世界政府都貪，澳門每年肯俾錢市民呢d叫盜亦有道。
更可笑係上星期去賭場玩，有個super同班長笑9香港話澳門人真係好幸福，年年有錢派，住d地方又普遍大過香港。

某程度上，澳門人係抵死，呢個風真係一野收佢地皮。

係廣東話支那

垃圾城市

match

呢個咪傳說中既阿特蘭蒂斯

其實最大獲係打風後有好多老鼠曱甴出晒來，水浸浸死人之外仲有老鼠曱甴，d細菌一定唔講得少。
澳門d衛生局，醫院又係廢，一個唔小心爆發疫症都唔出奇。

1 乜source都無聽你鳩噏
2 學好正體字先出聲啦柒頭 又于 又間單 又勿撚事 又啊屎 都唔知邊撚個不學無術

不堪一擊

算鳩數啦

乜電廠唔係喺路環咩
仲有輸電線會受水浸影響咁兒戲？

回撚完呢次，都費事再敎你班友。

上面珠海公布嘅資料邊隻字寫左話有包括有澳門？

其實如果唔係下級回路本身有問題，係唔會跳制斷電，呢個係基本輸配電系統設計常識。咁即係話，如果澳門回路正常，大陸係唔會主動跳制斷電嘅。

咁你會話，咁唔比珠海自己缺電，自身難保先斷你澳門電先咩？如果你係咁惗，就證明你對電力系統更加無知。打風時間一定唔會系用電高峰，所以冇可能缺電。

澳門咁都忍得
屎都食得啦
單係保著娛樂北電力
但就冇提供基層電力就知咩料啦
澳門人係佢地個政府眼中
根本就係年年拎9千嘅死乞衣
佢只係當你地係狗而唔係人

奶共奶得咁開心就一齊共享鬼國繁榮啦

你噏乜鳩
同埋系你老母

結果香港未玩完 澳門同珠海已完

今獲澳門SMG肯定仆街，個風差半個鐘到先掛8
仲要出張假圖黎fake市民，搞事

抵死

有相當部分人就唔好當全部啦

如果不是中央政府照顧你們

放心你們還有黨

都幾大獲

正評

留明

個 false alarm 走唔到
一打就跳
一打就跳
要搵到邊一part 出事
換埋先得

我想睇下兩邊工地災情

老老實實
葡萄牙時代澳門都唔係好好

(2008年)

由中海發展位於澳門東方明珠區的寰宇天下，剛於去年底入伙，為區內焦點新盤，由5座大廈組成，提供1,000多個標準住宅單位，另有兩個特色單位。每座大廈樓高47層，分層單位面積由1,064至1,850方呎不等，分2房至3房間隔，連工人房。屋苑設有15萬方呎大型會所，設施多達40多項，包括峇里人造沙灘、園林燒烤場及多功能室外運動場等。另外，還設有大型地庫停車場，提供約800個車位。

葡佬根本冇認真搞
之後赤化埋就做洗錢娛樂場所
澳門已經做咗避孕套好耐
但佢地好多都跪地奶共嘅袋底

半粒都唔撚想比你呢個真心膠,珠海自己緊係唔會話自己都出撚咗事所以供唔撚到電比澳門啦,上面咪 post 咗澳電咪講撚咗囉,閱讀障礙啊大陸仔?
杏花村鯉魚門屯門西貢上環...都係低窪唔撚見香港斷電?

佢啲狡辯行文十足香港啲廢老上支那微信聽謠言

間老麥唔用強化玻璃真係夠仆街

屌佢老味至撚憎呢d唔咸唔淡嘅"廣東話"，d音錯撚曬就咪夾硬用口語打出黎，咪盞暴露自己身份
寧願你全部打書面語都冇咁嬲

今日澳門人返唔返到工呀？

出假圖果下真係痴痴地線
共產黨都唔會咁離譜

打風唔使用電
On9先講得出
打風先用得多
室內照明
緊急用途
通訊
呢啲全部都係電

你講派牌定開骰盅？

on9風水權
產緊埋黎都話預測唔到
而家1917年呀?

唔洗諗，返酒店既幾遠都要死返去

當連登仔都可以預測到西登嘅時候
貴為台長嘅你可以預測唔到
你俾份糧連登仔算啦

上面嗰個咩人嚟，又「位于」又「啊屎」又「關中國勿撚事」又「唔會系用電高峰」

仲有一般市民對電力系統一無所知或者一知半解有咩嘢問題

試下轉篇文做簡體比佢睇？
佢呢種智障支那可能睇唔明繁體

一場風雨，城市的不足即時現形

有冇圖？

南掠其實仲大碌。

吹正起碼有東北D山擋兩野。

有無圖

澳門天文台係on9 政府都on9
但如果香港同澳門位置掉轉
我忘諗香港災情都唔會好得澳門幾多
因為今次個風真係勁
我全程一路係街追風 感受到真係唔講得笑
如果再近少少香港就好大損失

垃圾，一定貪左好多

朱門酒肉臭，路有凍死骨。

重係街追風
有咩事消防多得你唔少

冇人拉布，比你任發展，睇下發展左乜野出嚟

澳門己接近貧民窟level

上面條on9，今次係支那南方電網自己GG，就算澳門電力全盡奶力，都唔夠20%供電，連路環自己都唔夠用，緊係死啦！

仲有，澳門電力之前有話起新天燃氣發電機組，但澳門政府唔撚比，現眼報啦而家！

仲敢懶水浸，點解連路環都會停電，根本唔夠電

如果，有冇source?

一場風見晒底

屋頂吹走, 玻璃吹爆, 水管吹斷

我敢斷言, 8成破壞都係因為 Made in China

D 螺絲同釘鋼水勁差, 根本唔受力, 幾樣Made in China 的劣質物料帶來連鎖效應, 倍大左破壞性

唔知碼頭幾時好返，利申紅船

話有啲賭場自己有後備發電機，反而全個城市電網冇後備

打風香港好少死人臨樓

外資個啲賭場多場應急野做好哂

基本上喺咪可以用全滅去形容

人地根本唔信呢個19政府

記得有港督向英國爭取獨立財政，最後香港財政預算不用倫敦批，可以自決

支那人做野求撚其 偷工減料
做乜都諗點呃人行先

澳門有版你睇

睇得出澳門政府當市民狗咁撚

澳廣視擒日朝用錯圖，唔知係澳廣視定澳門天文台問題

呢啲先係一生贏家
有香港同澳門身分證
仲要有葡萄牙護照
香港返工
但又可以每年拎澳門派錢

英國佬柒左後會改善

澳門人之前過開d腥風血雨的日子
有個話到事的大佬
投共都好合情合理

依家鋼水同螺絲100% made in china香港都係咁 唔會叫差既 如果係差賭場應該飛起撚哂

外國designer加外國qc嘅問題
外資賭場好似唔見有咩事

同你改返，下次唔好啦

更何況幾間外資賭場一樣食正風

澳豬真係慘

慘到呢

睇咩位啦
如果行返當年溫黛條track
好難無損傷
但一定無澳門咁廢

仲要去返工

澳門工程界又可以興旺

一眾地盤佬有福了

幾好呀 變左真威尼斯

五毛囉
一睇就知係大陸仔扮香港人

打個風就攪到滅國咁，真係仲衰過支那，人地起碼地大吹唔曬

人地用個風水陣預測架嘛

用支那貨 支那監管
抵撚死

碼頭咩環境？
睇相我見外港碼頭成個落左水度

抵啦

你們還有黨呀

認真你地有足夠既危機意識，會搞到咁大鑊？
珠海，上次汕頭汕尾 都要停電
咁都叫唔關支那果邊事
根本你地就係唔識死，無意識自己搞返掂，剩係識靠個 中央政府 打救
遊一轉澳門高登就知咩事

黎緊個星期應該仲有個TC黎緊，登陸地都係返 珠三附近
不如睇下 澳門政府 澳門人 會唔會有咩行動去面對

完全展現澳門金玉其外 敗絮其中

話就話打唔正，但個破壞力差唔咁
即使位置調轉，香港都好難好似澳門咁柒

之前仲有條on9澳門仔話自己澳門幾勁幾勁
咩世界第一 打曬飛機咁話澳門冇嘢比唔上香港
而家見真章啦澳門仔

香港完勝

打飛機咪世界第一囉

即刻每人派9千,澳門豬乖乖收錢又收聲

屌有無個po睇番 好想推出黎鞭屍

澳門典雅居停車場又死左兩個人....
如果呢次既死傷既人係因為9 點之後先掛八號波而死既話
個台長真係唔知點做落去....

啲澳門人咪又係黎香港搶資源
仲有得袋錢住公屋
得閒番黎度下假

賭場夜晚點解仲有燈光因為有自己既發電機

但頂唔到幾耐 葡京已經停佐電

即係好多人拎車果時死？

The future of Hong Kong

好似係咩澳門人你問我答定乜柒
嗰陣已經一大堆巴打入去屌9條澳門仔

有無人趁澳門亂去殺賭場一筆？

同中國接軌

班貪官唔知收咗幾多錢, 判比大陸做, 今次happy 啦

官商勾結

黑心材料賣貴價

香港遲早有呢日

隨時命都冇

香港啲山樓都頂左唔少，如果直插澳門，樓都彎撚埋

我諗水靜河飛隨時$50台都有

個台長實有得撈
香港都未有問責
澳門腐敗幾十倍你估佢會有事？

免費睇水舞間

天然泳池

同港共一句唔好意思已經係好大恩惠一樣

本身地理已經平香港咁多
一打風就奶野
加個政府重垃圾過香港

香港地盤佬又可以過去開工

碼頭幾時正常？賭場幾時開？

人地人均gdp 係香港兩倍 打工又hea 人工又高過港豬

英國真係好撚好
真係唔怪得人奶英

鴨記一眾五金工程用品店發發？

唔可以話係奶，係感恩圖報，
人地英國真係響香港做實事，
唔同某個國家!

Fu你老母呀

大小1win5

轉自facebook 澳門危險駕駛group

D樓全部舊到閪咁 M記懷舊LOOK

香港人仲唔反抗
遲D比台仔咁樣笑返轉頭

而家冇水，週街垃圾，隨時爆疫症

澳門仔仲牙擦擦

香港冇事真係基建好
英國功不可沒

個政府仲唔宣布 停工停課 全民大救災
驚死啲賭場無得開咩

澳門立左23 條架
冇得帶頭拉隊屌鳩政府架
如果唔係

香港衰衰地有事都可以留喺屋企 / 去社區中心避吓
澳門真係留喺邊度都唔安全

絕體絕命都市

有對比之下，大交台真係盡顯身價

呢個真

澳門有大交合都係瀨
好似完全冇去水同所有野都偷工減料咁

香港本身地理位置同地形都有優勢

好多人成日笑鳩日本經濟霉足廿年 又唔知人地基建 各類服務standard幾咁高 人地國民自己享受返 外國人就淨係識笑人gdp

澳門大交合個問題係預警不足 前一晚隻字不提可能會掛更高風球 到第二朝仲拖住唔掛 比人返工

咪撚吹奏
佢只係做左應該做既事

單眼佬同盲佬比較

難道澳門大交合掛十號唔比人返工就冇事？
唔好迫我派

小啲傷亡

同打仗有咩分別？

臨登陸先話轉10號

唔係個個得閒留意個風咩料，早d掛10起碼人地唔洗返工，仲有時間做好準備去預防

六幾年123事件之後成個澳門政府大部份都插晒共狗入去

你諗下點解咁多人死喺停車場?
個個返晒工就話要收工，泊得車黎或者落去地下停下車救車就比洪水淹死
晨早出警示會唔會咁多人冇危機意識? 救得一個得一個

今次單野根本就由風水權而起

咁不如你話我知有邊幅圖澳門人唔洗返工唔會發生

今次單野你地澳門人都重係拉唔到天文台個風水權落黎，就唔好怪其他人

睇新聞都覺得條友on9 話個風好難預測 6~9點期間可能會改風球 ok u win

呢個廣告😂

澳狗小學冇教？ 香港地理位置有咩優勢？

難乜鬼預測呀
個風到之前一日已經預測到會係香港西邊登陸架啦

香港上十號時
馬交先岩岩上8

香港上9號時
果邊仲係3

咁你話關唔關SMG事

香港真係表面風光

香港咁近都唔參考資料
定根本冇人返工

6~9點 你玩晒

佢連張路徑圖都出錯

聽講個局長8點先訓醒 肯9點改風球算係咁

但唔會咁嚴重囉

地理上澳門低窪平地就好心好足準備
就算香港多山，對颱風既準備都係做到足，自己基建廢重好意思話香港靠好命?

澳門youtuber
1:45開始

年年派錢都唔夠你一次風災維修用

澳狗
自己政府垃圾就垃圾啦
仲咁得閒上網不如出街屌7個政府好過啦

依加澳門咩情況？
屋企人想依加去⋯

香港多山一樣有其他風險，例如山泥傾瀉、山洪暴發
呢兩樣嘅防災準備都係做得好嚴謹

過去幫手搬沙包?
人地連水都冇得用重去?

快d拎$9000去買物資啦

百屌成才

下個到香港

難乜鬼預測，澳門天文台次次都炒香港功課架啦，今次唔知鬥氣定點唔炒就出曬事

尋日已經一塔屎咁， 今日仲唔停工停課盡快搶修收拾。 真心係抵屌

我都係 係咪仲係好嚴重

賭場狗

支共有天災起碼都會出幾個人上下電視救災， 澳門政府真係比垃圾更垃圾

記得幾年前有線樓盤傳真去澳門驗樓，啲新樓嘅質素比詹sir屌到仆街

你唔返工邊個派牌呀

澳門威尼斯

停工停課，就有時間做防風措施
政府有意識要睇實 供電 水等措施
咁最少停電都唔會停咁耐啦

你見未通車已經爆咁多偷工減料既新聞
水泥鋼鐵化驗又唔合格
飄移既人工島etc
就知呢條橋一撚定仆街
同青馬大橋無得比

青馬大橋邊個起
點比

有條片影住十幾個人頂住賭場道玻璃門
停埋工就全部上高層避難啦
好彩道門無事，唔係死多十幾件
堆玻璃事少，人命無就無左

有個廢中比架貨車壓死左
如果宣布全世界停工
佢都可能唔使死

而家去澳門會唔會手持尿袋就有西屌

從另一個角度睇，見到澳門瀨晒嘢嘅新聞，都應該慶幸…

過多幾年，再有天災人禍，話唔定封鎖消息，搞個解放軍救澳門人於水火慈善show，一齊白事變紅事添呀，屌你！

你搵唔搵得番出嚟啊..嘿嘿嘿

唔知係咪浸死左

屌!人地知香港識生金蛋
邊有上面咁撚西
係要玩撚爛香港澳門

Contractor(s): Anglo Japanese Construction Joint Venture:
- Trafalgar House Construction (Asia) Ltd
- Costain Civil Engineering Ltd of Britain
- Mitsui and Co Ltd of Japan

其實澳門細過粒豆，根本無條件自己發電，奶唔奶共都好都要焗住買電

主權移交呀 歸

頭先睇到cctvb播出澳門電視台既新聞片段，原來澳門電視尺度可以播埋條屍出街，rip
香港好多高樓大廈所以食哂d風，反而澳門大陸同台灣好少高樓大廈所以成日都中招，
對上一次去澳門都成8年前，見到澳門搞到禁，呀爺會唔會做翻d野呢

吹西安：朵遮黨d拎倒

溫水煮蛙呀澳門撚
每年派9千就係想㩒撚住你地把口
而家一個風可以睇到個政府有幾腐敗

唔好話你地咩無能力做唔到野去改變
睇下香港人佔中魚革 澳門撚學到香港一半 就唔洗搞到今日咁

呀sorry....唔記得澳門有23條添

呢個廣告

全部都外國勢力

賭場又大把地起
火力發電廠都唔需要好大地方

而家都係呀
中建, 港灣

冇事果時 , 咪覺得唔需要自己發電囉
個政府腐敗到呢

乜鳩=澳門
葡萄牙人同澳門改既名真係正

跟撚本就係大話連編
大陸佬搞機建
左袋入右袋

04年支那電只佔10%，係後來先加

記得身邊有邊個講過既，或者網上講過既，而家呢一刻係最佳時刻去bin c，唔好睇少bin c既效用！

咪撚cap廣告啦好好笑咩

btw香港打完十號風一切如常
澳門打完 水又冇電又冇再加全部人返唔到工就唔知要做乜鳩

d變態佬開始出動
夜晚女仔小心俾人捉走，
依個時候隨時姦完殺撚埋都無人中知

喂，咁我d線上賭場會唔會受影響唔上線

Japanese

天兔吹正都冇事啦

人地人均收入高過香港呀

GDP係用黎打飛機

已經bin 緊, 呢條撚樣開親post 都係撩交打, 踩到香港死捧澳門上天

香港真係表面風光

痴得支那多預左啦 睇下依家有事廢共做過d乜

睇完以上既圖,澳門連第三世界都不如

隨時連非洲都好過澳門

澳門咩都冇曬都唔緊要，最緊要賭場仲係度

澳門市民？到時話風災嚴重，今年比多你地每人萬五蚊，咩事都冇

如果真係世界末日點算

由此可見一個地方幾有錢都冇撚用

正式宣佈：澳門無自治能力
直接歸屬內地管理

其實日本公司參與好緊要，日本起吊橋技術世界第一

英日 joint venture

澳門係自己攞嚟，政府同人都多數奶共，基建陳舊又唔改善，氣象台垃圾，人禍比重梗本高達九成

靠賭谷個gdp有撚用咩
而家咪咁囉

睇左幾個唔同POST/FB/報紙
我以為係敘利亞影

前排港豬澳搞唔撚點搵緊日本仔救命

支那/土共公司根本唔識起未起過
仲要起到死好多人
亞洲只有日本仔真係識起咁大型嘅跨海大橋

香港對玻璃建材既堅硬度好似係有標準

屌以為大陸嚟

北韓都冇黑

9點先8號 9點前有幾多人出左去返工？係戶外 ？

而家唔笑幾時笑

大是大非 呢次真係打得勁
斷估佢唔敢鳩掛 ... 掛

最叻黑幫仇殺放炸彈

上星期先去完澳門睇演唱會
完全唔敢想像

由佢 咩都瀨天災 唔認澳門天文台廢 唔認基建差 唔認向球海有風險 唔認只關心8千 唔關心政治

要頂到2xxkm/h 既風睇過youtube 某d 片講

一二三後根本係中共借黑幫管治澳門

諗起好耐之前玩隻PSP遊戲
絕體絕命都市
根本一鳩樣

我話：係驚死啲賭場無得開
有冇問題？

你冇睇錯喎

可以買90盒燒味飯

仲溫水？

支那可能仲好少少
某d重要地方

以前聽人講過呢你青馬大橋嗰陣最平嗰個係韓國現代集團，不過冇揀到因為啲安全記錄差到爆

有個fd仲而家去澳門，on9到極點

滾到有氣泡啦屌你
仲愉spring咩

不過新起個啲就唔知有冇跟了

拖左十箱水去賣

真係垃能圾！點解可以咁嫁！澳門d官員點解咁差嫁！解釋唔到就走左去呀？？小學生響學校都唔可以咁啦！
咩質素呀呢d ??? 垃圾！

話book左無得退錢

以前講明比1億你用2年起,超時超資就承建商賠錢...
依家?

有啲區仲係冇水冇電

我諗蝕呢d錢會好過去災區買難受

唔太熟，淨係覺得好on9

認同

其實澳門人唔好嘈嘈閉，你地有23條，再嘈拉鳩你垛

他朝居體也相同呀
屌你老母班港豬

擺明五毛口吻啦 專登用正字用到好突兀

唔覺得去到會有心機吃喝玩樂，生日大晒咩

去到可以有乜做

原來日本公司起
依家就咩都揀最平

如果係酒店區都無乜問題，兩個世界

唔係呀嘛，去到見到條街都唔想玩啦

打卡，打卡同打卡

同菲律賓人去架旅遊巴到影相如出一轍

唔知佢地個腦生係邊度

打個風搞到好似人地第三世界國家咁

潛水囉
仲可以睇下d澳狗幾可憐 無電無水

去到乜撚野都加晒價,$100食盒燒味飯,$150兩枝水,ON9先去

官商合作搵市民錢
阿爺指示要用大陸佬技術同垃圾建築

港共點敢開聲屌柒佢
仲學人講司法獨立

聯合國幫手未

睇fb 澳門真係死左半

有咩可以幫手

係揀標價最平
跟住承建商就使晒嗰陣就打你劫 唔比錢就唔開工

有source(香港天文台)抄都唔抄
仲要人地個個一早都預測到中出澳門

垃圾政府

D 玻璃好似全部都都唔係強化，全部一塊塊咁爛

現場撚狗

俾人大返你轉頭
港共真失敗

唔好笑
啟德幾個地盤比大陸財團投左

希望貪到地基都唔得
一吹就成棟冇曬
啲人唔見官材唔識流眼淚

2017 澳門

好撚臭呀屌

有冇巴打知d賭場開返未?
原本諗住今個weekend去

根本係山區級數

你還有黨嘛

有 係得賭場有開

邊面都接受唔到
屌你老味咁都可以用錯執柒左佢喇

lm

澳門政府好嘢

冷靜D, 唔好見到有Japanese就自high住
Trafalgar House同領軍既Costain都係英國公司, 日本仔係負責鋼鐵同技術支援
嚴格來講係英國佬起, 而當時呢單工程向路政署索賞左破紀錄咁多億

講真 呢次應該吸收到經驗 有D野發生左結果大家有目睹到 澳門以為自己好好 蒙在鼓內,

毒到你

weekend仲有多個風

氹仔d賭場情況點

你重過去
冇番半個月都cover唔到

希望你有命睇

你講東登先啱，咁近南掠同直中冇分別。
你唔係以為香港唔入颶風圈呀。

其實直中未必咁傷，起碼東北有山頂下。

希望澳門盡快冇事搞返好

梗係，但監管小，偷工減料多....
所以比香港離譜...

大陸咁款

賭場都唔開啦

而家咁既時世 手持午餐肉

賭場冇電都照開啦

而家澳門都填緊海 應該又起賭場

溫黛好大鑊？

小學生？
溫黛唔大鑊？

俾水實際d

睇wiki啦 果陣香港就真係第3世界啦

似打完仗多D喎

澳門貨幣幾時會改為午餐肉本位/尿袋本位？

fb icon

其實呢…到香港既距離同吹正差唔遠

一號風球，香港人放棄韓風，觀望颱風路向。
三號風球，台灣人在窗上痴貼膠紙，進入備戰時間。
八號風球，支那人到處搶購糧食，預防末日。
九號風球，澳門人經歷末日洗禮，死傷無數。
十號風球，香港人說：可以外出追風了！』

連登仔：最近風勢開始大了。

澳門沉沒

睇新聞評論個風打到黎全澳門政府不作事，事前無人清定排水渠懶懶閒，政府又無應急準備，物資無避難中心無。一無電無水政府自己都亂埋，變成無政府狀態。又遲掛波陰到市民正一正。之前同香港一樣都係咁水浸，不過香港搞左好多排洪蓄洪建設大大改善。澳門十幾二十年都係由鳩佢浸。抵死。

劣改，通往天國的橋

宜家係市區多咗樓, 個感覺同三十年前打風都差好遠

上個週末風和日麗住十六浦望舊城區

幽默感呢樣野呢

經過今次
澳門人就睇下你地嘅政府嘅效能係幾勁
香港人就睇下乜撚野都交比中國嘅下場

基本上 依場並唔係天災
香港同澳門嘅距離好近但係受災程度分別好大
好明顯睇得出問題出現左係邊到

澳門大交合合長辭左職

澳門係咪痴撚線，咁撚樣仲要人返工？做得乜丫

唔辭都唔得啦

應該係英國佬留底俾香港個低夠厚。唔係食得屎。

玩彈弓手

英國佬留啲乜都要BS 標準

source?

用吊船先撞爆

rthk

香港下下都要掘路
搞到一忽忽咁
日本共同溝先正

而家講緊
今次真係團結好機會

澳電咁多年都唔升級電網的後果

香港好多行人路係鋪磚仔，咁未唔駛掘開個石屎地囉

「天鴿」強襲澳門，造成最少8人死亡及全澳大停電、停水，澳門氣象局遭市民狠批太遲發出警告，促官員問責下台。氣象局局長馮瑞權已請辭，行政長官崔世安已批准其申請。

你見澳門邊到有大型電塔啊，全部走地線啦。一水濕就玩完。

一定唔會搞到好似澳門咁嘅閪樣

警世

最重要都係認真執行先得
老實同一樣嘢, 你攞大陸GB同BS DIN 比好多都一樣咁滯(因為照抄 ), 但出到嚟都係屎

我琴日返大澳, 大澳真係全浸, 水電都冇問題喎, 所有街燈浸曬咸水都冇事

其實SMG 好好做，數都有人計埋，改少少就可以交功課

大陸GB好撚嚴格

香港人從來都唔知咩係災難，一落波即出街食晚飯

好多係英國標準留落黎，廚房防滑磚一樣有標準，大陸貨賣黎香港都要做左測試先賣得

一定好撚過澳門

係，基本要做test，合格有証書先用得

熊谷祖起橋塔，風筒測試係英國，大陸係負責按圖同要求砌橋面

standard好似係250km/h 睇追風POST D人講

男朋友仲話下個禮拜同朋友去澳門玩 真係cls
最癡線係佢啲friend又肯同佢癲

大陸Certified 做假係正常

預左浸，起個陣計曬數

250 Km/h = 個風正面吹

上面有張係澳門老麥玻璃碎曬
我諗起隔離有個post話梅窩老麥安全到外面橫風橫雨入面d人可以邊睇景邊食野

去睇下澳門仔有幾折墮

仲播緊d好輕鬆嘅BGM, 正到

香港頂得住

冇所謂呀
黎多十個風
睇下邊個死先
垃圾澳門仔
死剩把口
飲海水啦

可以整個對比圖

不過如果個風吹起晒 d 磚就…

沒有偉大的祖國, 澳門甚麼也不是
香港人應該引以為鑑, 雖然都俾班賣港賊搞到7788

梅窩果個位食既風力絕對勁過宮也街吧~

即使如果澳門09:00已掛10號風球 市民又可以做咩呢??
澳門基建如此不堪 再早掛風球亦只是枉然

香港政府有冇捐款??俾澳門同杏花村?

澳門又唔係共產黨
港共咪唔洗刷鞋囉
咁都唔明

預早通知民眾 做定防風措施
已經死少好多人

澳門年年賺咁多錢
都唔起地下蓄水池
香港都有幾個啦

香港果D只識賴死唔走
零回應繼續執行政治任務

如果澳門人齊心上黎搞擺工, D賭場係可以全部都開唔到

佢仲著緊 好勁

小毛鬥大毛?
再搵過啦 重有時間喎

記者朋友
請問港珠澳橋散左未

佢地有撚胆咩，屌完第二曰未又係乖乖地返工

唔撚係講笑
澳門真係好撚廢

馬交垃圾中既垃圾，成日懶係懷舊保育，d舊樓仲爛過土瓜灣深水埗，關閘已經開始爛

Bin c

掉轉睇就冇死錯人

屌真係無政府狀態

仲廢過港豬

立咗廿三條，連遊行集會都無得玩

屌

起碼有電先

咁跌法都仲未爛

【澳門直擊】$160熱狗照搶 滯留港人：冧玻璃天幕如似災難片

明明今朝 一舊水已經有切雞飯
依家百六先得腸仔包
有冇人租架大飛運午餐肉

香港啲高樓大廈嘅玻璃會做類似叫風壓測試嘅檢驗，
确保係高層嘅玻璃可以受到一定風力唔爆，
好耐之前有紀錄片 定新聞透視之類有講過

答返個問題澳門同支那完全接軌， 垃圾承建商又點會哂錢做測試， 同用足料嘅玻璃
(唔識法律)分分鐘完全冇法律監管玻璃用料
一大風一次過爆撚哂

有無香港版

支那走狗下場
港豬唔醒就變下個澳門

佢比水沖壞腦呀

睇下fb d澳門page, 好多澳門人仲好慶

笑撚咗出聲

還有黨阿

D街景真係好大陸Feel

Roger that

要不是黨斷鳩你電 咁多水一早電死曬你地啦！

呢個正宗澳狗,,出句聲都話埋怨

我知依家問有d仆街 但如果本身book左下個月底去澳門玩..大家覺得取消定一個月佢復元到

個風打正澳門唔係香港
你覺得打正香港d野唔會周圍飛周圍跌？

會唔會海水倒灌令浸到斷水斷電好難講

自己睇番香港d片 個風已經距離香港咁遠
一樣有野吹落黎吊住周圍fing撞爆哂d玻璃
今次唔係打正都咁 上次一個紅雨已經周圍水浸
自己諗 仲好意思拎黎打飛機

一個月冇事啦

下個星期有無事...

你諗你啦 重有兩個風殺緊埋黎

集中酒店賭場玩囉

賭場今日都冇電

下個月咩都有啦

HKO鞭屍圖

原來仲有地方未有電

住banyan tree會唔會無水

尋晚銀河有電冇水

笑到gap gap 聲

咁貴book就係想玩佢個房內水池

聽日去澳門是否不智

Plan好左下星期二過澳門 氹仔果邊無咩事啦應該 都係留酒店賭場

如果係玩就不智，如果睇明日之後都ok

Book左金沙城假日中心
電話查詢 職員表示酒店供應正常而已旅遊區附近亦都正常。
係咪想呃我唔退錢 想我繼續去？

岩岩澳門返黎，響澳門住既同事話仲係無食水無廁所水，全部要落街拎水
賭場除左賭枱，老虎機因為尋日全澳停電hang哂機
碼頭坐船返黎要排隊，唔撚理你買左幾點船，總之要排隊等船（由17:30等到20:30先上到），聽日因為星期五，班響珠海澳門租屋住既都會返香港，肯撚定要等到凌晨都似

但最撚好笑係，仲有一大班賤畜廢老旅行團繼續坐船去澳門，比左錢無水無電都要去，唔想蝕底on撚鳩

好明顯係呃啦！

聽朝就同佢講退錢

唔出金沙城就ok，但賭場得賭枱玩到，老虎機全打柴
附近仲係廢墟
過橋去澳門半島直頭係重災區
黎緊星期日又打風，建議輸少少錢，唔好奶野

其他嗰啲當講下笑都算啦
但係講到遊行好似係假期無野做嘅娛樂咁

唔該哂
落船 應該都仲有接駁巴士去酒店？ 因為兩個女仔去 怕果面好亂

我覺得好快會喺9gag見到呢條片

電纜水管光纖乜柒都鋪哂喺地底
你覺得斷水斷電斷網嘅可能性有幾高 ？

仲有，但check in超長龍，出酒店去景點就唔建議，今日仲見一街樹，鐵皮，招牌

香港都有

澳門人唔會反抗

唔好去啦
阻住地球轉咩

痴X線
香港中電港燈係聯網架柒頭
冧任何一邊都唔會成個香港無晒
根撚本就係標準做得抵
成鳩日諗有幾何十號
咁就出事啦

駁唔到
：澳門撚

仲有
好多人成日話吹正香港就乜乜乜
雖然今次唔係喺香港登陸，但係幾十公里南掠嘅破壞力同所謂嘅吹正根本就無分別

係咪同你講係呀 香港一樣會冧檔你地個心就好過啲

下個星期日去取唔取消好

咪撚去啦
D雞上晒共北

香港既抗風能力自大D講句真係世界水平

P.S澳門都係 (第三世界)

佢地果面仲話 水舞間照常開放 有無巴打知真定假

根撚本南亞近海既城市
建築物料防台風要High Rank

明撚知一年打十鳩幾次
上面唔係最撚興
百年一遇，千年一遇
咁呃鳩人既咩
根本做防洪D$比人落左格唔夠錢做

變左戶外觀賞?

直頭海舞間啦

我都唔明點解個個都話唔係吹正香港
根本就係正面吹襲 個風係香港天文台70公里範圍內掠過
即係香港食晒佢幅眼牆呀 係打到正呀
香港同澳門隔得幾遠呀 對個颱風黎講根本唔算係啲乜野距離
如果差咁遠既點解啲人會拎香港同澳門天文台掛波時間比較？
即使個風係香港登陸 澳門都一定會係搞成咁
成個珠江口對個風黎講根本冇分別
事實上就係香港有好多方面仲頂得住支那 但係踩港撚就一日到黑係到踩
留番淡氣諗諗點對抗支那好過啦

條戇鳩真係屎忽痕。

但下個星期有兩個風

其實咁樣水災發，下一步應該到傳染病。

所以短期內唔好去澳門為妙

邊隻澳狗再上黎就貼呢張圖叫佢唔好咁多埋怨

咪係
講既人根本無睇過個風既路徑，香港澳門咪1粒鐘船程
現實就係香港無停電停水，澳門有

十号波我地幾年就食一次啦
爆玻璃咪得一兩單

好撚似支那

ROUND 2

長洲呢邊有部份地方停電，同埋 hkt 條海底光纖受損全個長洲既 network 流動同固網電話服務中斷，除左 3 仔之外其它完全用唔到，直至到差唔多十點幾先回復正常。

呢個係尋晚八九點向碼頭附近，有好多人都出哂黎呢度上網同打電話，近碼頭停電既地方大概八點幾都恢複正常。

系你老母臭化閪

年年派錢 儲夠搵實惠搬屋啦

最後一問 唔該巴打 知唔知 例如官也街 果d地方係點 係咪都係廢墟咁 同埋係咪都無人開鋪

收六萬做裝修

長洲今次係最大風既地方之一,同打正差唔多

__ __ __有見及澳門風災後災情嚴重無法自理，決定委派廣東省省長在不底觸「一國兩制」的情況下，暫時接管澳門行政及救災善後事務，並會在情況改善及許可後重新交還管治權與澳門政府。

有澳門市民大讚中央安排得當而感到鼓舞。

有人喺澳門襯火打劫，係澳門嘅巴絲打要小心

有無官也街vs梅窩老麥圖

梅窩果個最抵死係d輕鬆BGM

我唔明點解話吹唔正

中心風力登陸時錄得175公里
香港懸掛八號時中心風力162公里
長洲最高風力錄得192公里

北半球嘅颱風逆時針轉，照呢個路徑，喺個颱風右邊係偏東風，與東北信風合併而增強風勢，風雨常較西南側為大，東北側亦叫做危險半圓

啱啱睇下「一二。三事件」，睇到呢段

即係葡鬼對澳門闊佬懶理算係中共造成?
即係咁多年黎既污煙章氣應該要多謝黨?

本身訂左酒店十日後去澳門
依家射落海都唔去
停水停電成街都垃圾，好快就爆病菌
依家效率要搞翻好個城市冇翻一個月都未得
咪搞我

其實你睇到港英國政府同澳葡政府既分別

搵心靈安慰
搏他人同情
咁未唔會顯得佢地個政府特別柒

澳門根本開局極差

一黎佢地靠大陸供電 所以停電令到水廠供唔到水
二黎佢地天文台太遲掛8號風球
香港根本唔會發生（暫時）

咪白痴，澳門開局正過香港（港口位置、市場連接，道路運輸），跟本官治問題

近距離西登同打正無分別

澳門人還有黨

排得好好？笑左出黎，你有無見過人放線
我可以同你講，香港只有新市鎮排得好，上環深水步個d地方亂到7彩，係未停電停水出事姐

成地垃圾 d蛇蟲鼠蟻又走晒出黎

建議香港政府一律採用日本承建商

你明我明有乜用？

澳門有無駐軍 屌 睇新聞d 消防又好似唔夠人手做野咁 叫大陸佬幫下手仲好啦

同埋大型賭場好多有後備發電機
係澳門政府on9啫

不干預本地事務
一國兩制呀
大陸佬撈水個下就叻

2012咁

好想請假過去救災 執下垃圾
同埋影下廢墟相

冇事就一國
有事咪兩制

澳門狗

只係澳門政客同香港政客一樣唔識時勢
除左人道野 其實只要輕輕點一點火引一引市民怒氣
就有可能爆9到政府
而家俾政府又派錢減壓

澳門同支那一撚樣 有事就血濃於水 無事就抽香港水 屌鳩香港人搞事

好彩香港渠務做得幾好，如果好似澳門咁就PK啦

中呀！真係叫老解出動

又可以俾吹屎眼同領導擦鞋

留名